msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Softech Wp Clock\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-01 08:56+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-01 08:59+0000\n"
"Last-Translator: admin <vivekkumarsahu0@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/"

#: add-wp-clock.php:46
msgid "Time Zone was successfully Saved"
msgstr "已成功保存时区"

#: add-wp-clock.php:51
msgid "There was an error while saving Time Zone"
msgstr "保存时区时出错"

#: add-wp-clock.php:59
msgid "Time Zone was successfully updated"
msgstr "已成功更新时区"

#: add-wp-clock.php:64
msgid "There was an error while updating Time Zone"
msgstr "更新时区时出错"

#: add-wp-clock.php:78
msgid "Time Zone not found"
msgstr "找不到时区"

#: add-wp-clock.php:84
msgid "Softech Wp Clock Data"
msgstr "Softech Wp時鐘數據"

#: add-wp-clock.php:89 list-wp-clock.php:293
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: add-wp-clock.php:90
msgid "back to list"
msgstr "返回列表"

#: add-wp-clock.php:110
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: add-wp-clock.php:131 list-wp-clock.php:103
msgid "Time Zone Name"
msgstr "时区名称"

#: add-wp-clock.php:135
msgid "Time Zone name"
msgstr "時區名稱"

#: add-wp-clock.php:140
msgid "Your Time Zone"
msgstr "你的時區"

#: add-wp-clock.php:144
msgid "Please, select Time zone"
msgstr "請選擇時區"

#: add-wp-clock.php:153
msgid "Font Color"
msgstr "字體顏色"

#: add-wp-clock.php:162
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: add-wp-clock.php:167 add-wp-clock.php:177 add-wp-clock.php:187
#: add-wp-clock.php:197
msgid "* Value in \"px\""
msgstr "*“px”中的值"

#: add-wp-clock.php:172
msgid "Date Font Size"
msgstr "日期字體大小"

#: add-wp-clock.php:182
msgid "Time Font Size"
msgstr "時間字體大小"

#: add-wp-clock.php:192
msgid "Time Zone Font Size"
msgstr "時區字體大小"

#: add-wp-clock.php:202
msgid "Text Align"
msgstr "文字對齊"

#: add-wp-clock.php:206
msgid "Select Text Align"
msgstr "選擇文本對齊"

#: list-wp-clock.php:73
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: list-wp-clock.php:74
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: list-wp-clock.php:104
msgid "Shortcode"
msgstr "短代碼"

#: list-wp-clock.php:105
msgid "Created Date"
msgstr "創建日期"

#: list-wp-clock.php:215
msgid "Time zone per page"
msgstr "每頁時區"

#: list-wp-clock.php:245
#, php-format
msgid "Items deleted: %d"
msgstr "刪除的項目：%d"

#: list-wp-clock.php:254
msgid "Softech Wp Clock Overview"
msgstr "Softech Wp 時鐘概述"

#: list-wp-clock.php:261
msgid "softech wp clock v1.0.0"
msgstr "softech wp clock v1.0.0"

#: list-wp-clock.php:266
msgid "How to use Softech Wp Clock"
msgstr "如何使用 Softech Wp Clock"

#: list-wp-clock.php:269
msgid "How to create a new Time zone clock"
msgstr "如何創建新的時區時鐘"

#: list-wp-clock.php:270
msgid "Softech wp clock -> Add New -> Fill all the fields then click on Save.​"
msgstr "Softech wp clock  - > Add New  - >填寫所有字段，然後單擊 Save"

#: list-wp-clock.php:273
msgid "How to update Time zone clock"
msgstr "如何更新時區時鐘"

#: list-wp-clock.php:274
msgid ""
"Softech wp clock -> Time Zone -> Select Your Time Zone name and then click "
"on Edit -> Update the value fields then click on Update.​"
msgstr "Softech wp clock  - >時區 - >選擇您的時區名稱，然後單擊編輯 - >填寫所有可更新字段，然後單擊更新。"

#: list-wp-clock.php:277
msgid "How to insert your Time zone clock shortcode in page/post."
msgstr "如何在頁面/帖子中插入您的時區時鐘短代碼"

#: list-wp-clock.php:278
msgid ""
"Softech wp clock -> Time Zone -> Select Your Time Zone name and copy the "
"shortcode -> Insert the shortcode in any page/post then save the page/post.​"
msgstr ""
"Softech wp clock  - >時區 - >選擇您的時區名稱並複制短代碼 - >在任何頁面/帖子 中插入短代碼，然後保存頁面/帖子。"

#: list-wp-clock.php:294
msgid "Add new"
msgstr "添新"

#. Page Title
#. Name of the plugin
#: plugin.php:58 plugin.php:59
msgid "Softech Wp Clock"
msgstr "Softech Wp Clock"

#. Parent Menu Slug
#. Page Title
#: plugin.php:68 plugin.php:69
msgid "Time Zones"
msgstr "時區"

#. Parent Menu Slug
#. Page Title
#: plugin.php:76 plugin.php:77
msgid "Add New"
msgstr "添新"

#. %s: PHP version
#: softech-wp-clock.php:53
#, php-format
msgid ""
"Softech Wp Clock requires PHP version %s+, plugin is currently NOT RUNNING."
msgstr "Softech Wp Clock 需要PHP版本 ％s+，插件目前尚未運行。\""

#. %s: WordPress version
#: softech-wp-clock.php:65
#, php-format
msgid ""
"Softech Wp Clock requires WordPress version %s+. Because you are using an "
"earlier version, the plugin is currently NOT RUNNING."
msgstr "Softech Wp Clock 需要WordPress版本 ％s+。因為您使用的是早期版本，所以該插件 目 前尚未運行"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Display a Time zone clock on your page/post set to your city's timezone. "
"Choice of clocks, colors and sizes."
msgstr "在您的頁面上設置時區時鐘/設置為您所在城市的時區。時鐘，顏色和尺寸的選擇"

#. URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://softechure.com/"
msgstr "https://softechure.com/"

#. Author of the plugin
msgid "Softechure"
msgstr "Softechure"
